熱狗近排又開始攻擊泛民！我列舉左十幾個 facebook 熱狗 Page，大家請警惕！！！

理大爆料
泛民主派.永遠站在抗爭者對面
司徒夾帶
美國鵰 bald eagle
北歐心科學 NordicHearts
法網肥人
肥控制員的化驗室
港澳傳統美學
敗傲蘿即高 嘥仁時（Bio Sciences）
作者
白兵
香港，去死吧
屌爆左膠
中央聖學子
政政唯識
美麗新香港
杜亦匡
Seven Chuk
葉政淳
趙雲
泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
健吾
-------------------------
大家請接龍 （每月更新 2020.03）

鄭立

幾隻熱狗開幾十個衛星page

ok 下次 update

犯民出賣香港人，永遠站在抗爭者對面

推 ！

健吾，鄭立 唔算係熱狗家族，只係憎泛民姐

blocked

無神論者的巴別塔 算唔算

阿富汗內戰 2派無傾?

呢個直頭黃洋達嚟

飯狗黃屍咁稱呼義士，算！

熱狗唔好上泛登啦

鄭立都熱狗

熱狗死返去白兵到啦

敗屙嘥仁時強烈表示帶口罩係共碟

打錯，係陰謀

教練你係咪熱狗

90%咬泛民，5%咬市民，5%咬政府
熱狗方程式不停冷嘲熱諷，真係好有用

Exactly ！目標就係想我地分化，共產黨 2.0

要幾唔接受批評先會話鄭立熱狗

有無留意身邊的熱狗
有一個特色
搵得特別少 特別唔識社交
典型的社會渣滓
都唔知憑乜笑新移民
心諗佢哋咪又係咁廢 咪又係拎社會資源

鄭立係私怨屌泛民姐 熱咩狗

呢個post都引咗好多入嚟

終極冷氣軍師

健吾同777 合照

佢私怨姐 言論唔算鬼

Hkg報都係

健吾埋得新民黨堆就去死

警眷

黃洋達改左名叫亨利?
)

邊度私怨？ 佢自己都有講係恨鐵不成鋼

)

識一個
瘋狂share北歐心科學果個尻page , 最鍾意話自己被熱狗，笑尻黄色經濟圈冇用，笑尻人食生命麵包，投白票真係乜都齊，但就係見唔到佢做過d乜，當佢藍屍算

因為鄭立反能組別
所以你知點解俾人搞喇

劉正，又名亨利（英語：Henry LAU Ching），香港中文大學日本研究學系講師[1]，同時是博客及網台主持。[2][3][4][5]劉正畢業於香港中文大學，獲得文學碩士學位。他太太任職女警。[6][7]

2016年4月劉正於網台節目《股掌世情》正式承認自己是「無神論者的巴別塔」博客[8]。他亦是《AM730》及《信報財經月刊》的專欄作者henryporter[9]。他的立場原為泛民主派，後來轉投本土派，主力批評泛民主派，並主張武力抗爭

白痴兵

呢d一定係敵人
我都識幾個，全部已割席

原來係狗來，熱狗娶狗女啱哂喇

好撚煩 分化夠味
大家唔同政治光譜

實有D意見會衝突

你唔鐘意味唔好理囉
成日亂Tag人係熱狗,泛狗

真係好煩 拉

十幾年前結婚又計
10年泛民入中聯辦係咪又可以計番

盲撐開始
黃絲=新藍絲

係咪又係成個毒撚禁

算, 狗公, 狗隻老公!

他太太任職女警

真係想知點解無啦啦話佢地有私怨

親熱派

點解香港唔可以多元聲音
佢地互相攻擊咪得

點解要一言堂
共產黨？飯民就唔可以攻擊？

狗眼看人妻
又一個知名熱狗

知名5毛 認證我係熱狗
多謝你呀同志 不過我係共碟黎 專黎搞分化

大把人攻撃泛民
沈旭輝有份
成班左膠扮清高唔打功能組別

但屈泛民暗共
美國副總統叫暗共去佢屋企party
定熱狗比CIA醒 美國唔知泛民係暗共

食屎啦你死熱狗幫鄭立洗底

反熱狗就五毛

你熱狗黎？幫鄭立洗底

熱狗開左咁多衛星page

陳雲：Trump 都係我學生

開page又唔洗錢
黎黎去去都係果班人

各位記得要趕走班食屎熱狗
一票都唔好投熱狗

反泛民就熱狗
到底有熱狗先定有泛民先

shum呢d見風使陀
早排先叫人去大灣區
家下反送中
又被人話深黃

只係覺得71果日咁辛苦攻入立法會
勇武噴下取消功能組別
要雙普選

點知社會吹要玩功能組別
呢半年白犧牲

佢老婆係黑警

泛民打手又想永續社運

禁美國同李嘉城都係近一年先𨍭軚姐...
你睇清楚沈旭輝背景
估下佢講嘅嘢代表乜人立場再講

鄭立個老婆係做狗 就唔得
沈旭輝 後面成家都係 紅色高官貴人
就係黃絲

政治係黑暗架
浪漫主義幫唔到件事

選舉近了，大量分化po, 小心

沈旭輝 從來叫自己淺黃

真 ？ source?

真 唔洗FC係人都知

沈旭輝係務實主義
比較似代表緊商界利益

家庭背景
沈旭暉為家中獨子[24]，父親為前香港大學電機電子工程系教授沈俊明[25]，外祖父為《大公報》高層，掌管財務[26]，母親亦於《大公報》工作，外公家族為民國時期該報總編輯張季鸞的家人[27]。台大教授張忠棟、台商張忠本亦是沈旭暉的舅公[28]。

沈的父母分別為香港泛民主派與建制派的支持者[25]。

沈旭暉於2013年12月1日與Bonnie吳凱霖結婚。婚禮被喻為世紀婚禮，時任香港行政長官梁振英、時任政務司司長林鄭月娥、時任財政司司長曾俊華、前律政司司長黃仁龍等均有出席。[29]婚後先後誕下兩名女兒。

連燈一言堂

一路叫黑警死全家
老婆一路做警察

沈的父母分別為香港泛民主派與建制派的支持者

沈旭暉 個阿公 同佢老母 夠做大公報
咪又係一樣教泛民爭取過半

亨利夠係本土 佢老婆係做狗
咁又唔撚計?扮失億呀?

佢幾時有叫黑警死全家
人地代表理性務實主義
唔係無神論者的巴別塔一路鼓吹激進
一路老婆做警察

成波之路？

取消功能組別係目標
勇武攻入立會噴字係手段
參選功能組別亦都可以係手段
其實幾方面係冇衝突

但係成日講勇武衝入去噴字
然後話玩功能組別係浪費佢哋付出
當咗佢哋係condom
咁同情緒勒索有咩分別

係屌泛民唔爭取過半
人地知行合一 一路都務實主義

鄭立係熱狗？鄭立有老婆？
唔好撈亂亨利同鄭立喎

我都識三件
三件都係打散工做實q
仲要自以為是

亨利係激進主義
叫黑警死全家架喎
做乜唔離婚
講一套做一套

況且父母無得揀
老婆有

咁泛民點解唔一早教我地入去玩投票
早講咪唔洗入去唔洗上街
係到等運到等投票日咪得囉

總之熱狗最清醒

條友個page 日日屌泛民

鄭立有份屌功能組別
所以中槍

成班都傻西
其實好似韓粉
低收入社會垃圾緊支持民粹

一路有屌泛民唔做野

熱狗 logic：你父母係大公報，世世代代子孫都係偽黃賣港！

但熱狗的老婆做狗，就今次唔計

我都識幾十個喎
全部都係廢青唔番工喎

可以出糧未 我有好多5毛未出

北歐心科學 NordicHearts
呢個真係好撚肉酸
成場運動乜都無做過剩係企係道德高地
批鬥下你又批鬥下佢

老婆有得揀拎黎都父母比

父母冇得揀?
你唔識登報脫離父母關係?以證清白?
叫佢兩個 約埋搵日 一個離婚一個登報喇好嗎
夠哂公平

仲要做人勁kam

Fb 勁撚多分化post 點撚樣搞 不停同佢地嘈

班撚樣就會話我地係左膠 乜乜乜

之前陳雲食野味唔用口罩，潛哂水扮睇唔到，平時就國師又中，枉佢讀 science

唔屌得真係痴撚線
柒婆咪又係日日同你講
條友個page 日日屌政府

沈從來無叫黑警死全家喎
關佢乜事

父母冇得揀
你出世可以自殺
咩叫冇得揀

沈一直都話要拉攏淺藍支持，但熱狗亨利就日日叫黑警死全家

你見到根本有班人其實唔係反政府
其實係反社會
乜柒精英都反
最好民粹主導
選個韓國瑜啱哂

哦 你認證左佢冇講講口號
佢唔撚係黃喇
定係暗共唔夠譫講呀
你泛民都係咁講熱狗架喎

沈不嬲似代表商界

叫黑警死全家 就係熱狗
咁成個FB都係熱狗喇
黃絲有叫過既都係熱狗

呢個真佢哋好撚煩

屌你老味 學者代表商界 咁誠哥一定係文化界喇
你溫好書未呀

沈旭暉（英語：Simon Shen Xu-hui，1978年11月24日[1][2]－）為香港國際關係學者，曾經擔任香港中文大學社會科學院副教授及全球研究課程主任、全球政治經濟碩士副課程主任、香港中文大學國際事務研究中心聯席主任[3]、香港教育學院社會科學系副教授[4]以及信報主筆（國際），研究方向包括中國民族主義與外交、國際反恐、中美關係、香港涉外關係等。同時為活躍於香港、中國和美國的民間智庫主席、及多份報紙雜誌的專欄作家。

咁又係，對於啲加入功能組別係為咗取消功能組別嗰啲，梗係睇人哋唔順眼㗎

泛民支持者，心好累，入黎圍下爐先

你地應該醒過哂美國情報系統
有無諗過入去做

美國一路同泛民合作
有無同傻西熱青城合作啊

正皮先

黃洋達（WONG Yeung-tat，1979年5月29日－），廣東海豐縣公平鎮人，「熱血時報」網台總監、節目主持、小說作家、香港社運人士，曾擔任電影及電視編劇，2012年成立組織熱血公民，主張狙擊泛民主派。同年代表人民力量出選立法會，但敗選後翌日在Facebook指出從來不是人民力量的支持者。他曾主持《笑死朕》、《皇上有話兒》等網台節目，以及出版小說漫畫報紙和搞劇場棟篤笑，在2016年香港立法會選舉參選九龍東議席時，填寫職業為「傳媒大亨」。

唔認同黑警死全家就唔撚係黃

美國一路同泛民合作
原來外國勢力真係有
睇黎你知好多喎

屌

邊有人話叫黑警死全家 就係熱狗

堅好笑

死肥撚日日屌泛民

有本土投本土，無本土投泛民
Po已完

亨利有撚叫黑警死全家?你搵出黎睇下?亨利老婆白衫架

咁你投硬泛民都得
唔計泛民扮本土果班假素人
你覺得邊個本土會出到黎選

2014年2月，出任信報主筆(國際)[99]。2019年8月26日，沈旭暉辭去該職務[100]。

似係誠哥d人黎...

主筆 就係代表商界
咁以後冇報界喇
記者都係商界

其實熱青城一直以黎既手法都係咁
自己開n個page圍內互相認證
到做左柒野就：唔係下嘛，白兵你都屌？
無限loop

我識得一個唔係喎
有私樓有大學學位
起碼唔憂食

近年鮮有評論香港政事的學者沈旭暉，今日在《蘋果日報》接受訪問，評論特首林鄭月娥的工作。不過，更引人關注的是，他首次透露目前正為電盈主席李澤楷打工，出任盈科拓展集團（Pacific Century Group）的高級副總裁，負責海外業務發展。

我識既大部分都係

其實班友係唔係無野做先有咁多分身

睇黎我做過老麥我都係美國人

梁天琦係咪都係熱狗 叫過同泛民切割

語氣可以扮
一定係熱狗 所有人都係熱狗

後來比熱狗屌 毓民話佢政棍

最簡單的打法係谷佢地去建制
批鬥d人唔夠藍

你睇下個五文字極速回左呢到幾多個POST
原來佢係熱狗

點會唔係？屌進攻功能組別wo 佢

睇葉政淳咪知
熱青城本身就係一班社會上既失敗者聯盟

侍應同高級副總裁比

咁姐係熱狗定唔係

少年你太年青了
你以為本民前唔係熱狗咩
所有人都係熱狗呀

熱青城屌得梁天琦最甘 wo

真係好快手

有 part time 開，熱狗好感恩架喇

正解
歸咎失敗比其他人
自己無份
典型loser

仲有呢啲傻根死忠 一支回力鏢打中晒全部衛星page

白頭佬街工都係低下階層
原來佢都係熱狗

比外人做高級副總裁

老麥有侍應
你上面興架?
原來老麥冇高級副總裁

都係果句，如果有帶兵起義絕對唔使玩功能組別，定係聽朝訓醒功能組別自動消失？而家連駱乜尻星島呢d都認證哂仲講玩唔玩?
定係好似北歐心科學咁開下post 屌下泛民功能組別就會冇左 ?

屌鳩泛民就一定係熱狗

扮哂屌 真熱狗 反間計黎唔好中計

飯民打手ac收皮啦，屌飯民就熱狗，健吾都熱狗，飯民同熱狗一鳩樣。

屌得進攻功能組別都係熱狗嫁la,唔好駁la

屌 泛民 廢
同
屌泛民黎拎GROUND 變左屌泛民先係本份咁唔同GE，我唔係好認同熱血公民呢條路線囉

但係屌過泛民喎

黃兆健

從來不認同街工
幾時有話低下階層=熱狗
係話熱狗都係怨婦同失敗者

話鬧黑警既人係西客
就算唔係熱狗都唔係同路人

你up乜鳩

批評泛民就係熱狗啦,仲洗諗咁多咩
泛民就算錯過都唔屌得
屌同路人就係分化

一定講兩句就叫認證 咁易做
咁佢認證叫你地去選立法會
你地係咪唔撚做呀

計中計中計中計
唔好比佢地分化到我地泛民同天琦

邊個話屌泛民就係熱狗？
唔好係到打稻草人

泛粉: 梁天琦屌過泛民，就是🌭

(以現時連燈standard計)

唔取消功能組別
美國會出兵香港

啱㗎啦 咩都唔做聽日功能組別就會自動消失 念力抗共好耶

泛粉係咁話

咁先係正常民主
有唔同路線
但佢地硬係要溝埋一齊黎講 打你做熱狗
同屌票冇分別

熱狗班賤人玩法同共狗一模一樣，真係呃到幾年當香港人黑仔，去到2020仲想呃你收皮啦

著藍衫 重唔撚係藍絲?
本民前件衫藍色架 有哂暗示喇

公園改個名都唔屌得
屌左就係同民建聯一伙

蕭生 人力 沈生一樣有屌泛民
邊有歸熱狗 .....

泥漿摔角呢招無用ga la
咁多年熱青城都無進步過

咁佢同泛民切割係前者定後者

樓豬講到係咁嘛

司徒夾帶？

健吾係黃種人 重唔撚係熱狗?
熱狗件衫都係黃色

熱青城從頭到尾都係失敗者聯盟

你係咪唔想我地嬴呀
你 係 咪 熱 狗

呢嗰支持孽劉架

得熱青城咁講過
正如食熱狗都係熱狗自己整完圖再屈人地講
真係無撚敵

熱狗 logic：如果計父母... 蔣麗芸一定係自己人, 反共份子

認真唔明點解到依個時候都仲有熱狗fans 明明依半年一隻熱狗都無 到選舉先上水

97到以家咩都唔做果班叫泛民喎
做咩中間十幾年空檔乜撚都唔做呀 以家先黎叫人投票過半

你不如問下熱狗邊有邏輯

父母點計
脫離關係咩

依家咪迫緊泛民打功能組別

班打手連邊個開 page 都未知就屌人係熱狗

咁唔得咩 以前唔做嘢而家就唔俾做？ 以前唔讀書而家就唔俾讀？ 而且而家香港人先啱啱訓醒唔做港豬

拉

建議呢個POST都係停，我唔認為咁相互屈係一件好事
你屈我熱狗、3毛
我屈你泛民打手
無限LOOP對件事無幫助，說好的BE HUMBLE呢各位

咪就係屌緊泛民左膠 政治潔癖

燒山佢地屌泛民係有邏輯咁屌之餘仲會俾建議 熱狗個種係雞蛋裏挑骨頭 日日翻炒以前嘅講 然後齋屌唔幫手

屌過泛民就係熱狗，讚熱狗又係熱狗

Yes
人力一樣有

區選之前就話 區選大勝會令美國認為香港有民主就唔理我地
依家就選立法會 就話選功能組別 美國就唔理我地

我又唔認同天琦係後者，同埋泛民以前好廢、近排都好廢，反送中之後就正常番小小。所以，我唔覺我佢14-16個陣有屌錯。

屌到變狙擊就做多左啦，劍走偏鋒唔係一件好事。

反對功能組別就係五毛，支持功能組別就泛粉
你話搞唔搞笑

OIC 親子丼 ......陳雲狂粉
之前仲叫人區議會投白票

仲讚林奠添

健吾撚係熱狗咩

鄭立亨利作者呢三個一定唔係
飯民可唔可以虛心接受批評
唔好永遠淨係識屈人熱狗
利申獨撚好憎熱狗青山

明明關鍵係大學保衛戰，班區議員就以為自己影響緊美國

見到健吾都被熱狗真係笑撚左

呢個係民主必經既進程
唔岩路線就一定係互屌互屈
共產黨先會唔撚洗傾又唔洗屌

咁美國有無因為區選大勝而唔理香港

人力同蕭生一直都有追住泛民批評

睇啲post好撚攰

連登變一言堂

唔支持泛民就係熱狗同三毛

唔比政治光譜偏離大泛民思想

可惜

左膠死全家係應該支持寸土必爭
唔好以為再泛民式浪漫主義

打功能組別邊忽泛民....
泛民反對打功能組別架

我當呢D係番工娛樂黎
一邊收5毛一邊屌泛民
收夠就移民 898

支持，熱狗不除，香港死梗。

可以批評泛民
但日日講攻功能組別美國就唔理香港係on9

熱狗=民賤聯
對唔住你無得揀，你唔玩制度外抗爭，就要玩制度內抗爭，得泛民就要投泛民

分化撚 拉

真？

鄭立又熱狗，數數下梁天琦曾屌泛民又係熱狗收錢坐監搏同情，梁繼平又係熱狗，陳浩天急獨搞散活動又係熱狗⋯⋯

最後白頭佬、OMDB呢啲反而係真手足

真係受教了

素人參選得唔得

熱狗自己玩埋一份 上次立會仆去簽型認書 又話永續基本法

鄭立 啟蒙 = 打爛呃飯食政棍既飯碗

Re: [問卦] 香港明年的立法會選舉才是重點吧?

白頭佬進步左
點解唔俾機會佢

你講緊班人全部都俾泛民收哂皮 進步都冇得進

蕭生踢爆左

有無link

分化嚟嚟去去果兩招

班熱狗早排屌人戴口罩，睇到我呆撚咗
佢地嗰種眾人皆醉我獨醒真係好撚難跟

維尼算唔算？

佢咃邊有咁大影響力, 成班中二病毒撚圍威喂咋嘛

你睇下佢哋屌泛民咁多年都收唔到泛民皮, 本土派一下就令天下三分 (冇熱城份)

WIKI大大隻字寫左
佢老婆真係狗隻 重要係白衫
咁又點撚樣 都係果句

沈旭暉
外祖父為《大公報》高層，掌管財務[26]，母親亦於《大公報》工作，外公家族為民國時期該報總編輯張季鸞的家人[27]。台大教授張忠棟、台商張忠本亦是沈旭暉的舅公[28]。

當年國民黨點輸?

鄭松泰話自己係立會唯一本土派 不過1/70所以無用

都作者鄭立都俾連登仔標籤做熱狗
就會知道俾連登仔標籤做熱狗其實冇咩大不了

識兩隻熱城弟子連豬嘴都戴

你估下上網呢班真係聽老師話咩 毒撚特徵之一就係現實碌撚

流出條聲帶咪講左自已唔係本土派囉

無限追擊唔同WO，重要依家明顯大敵當前，我地得呢個唯一的機會。

政治無永遠的敵人架麻，何不放低攜手抗共? 不過，我都明幾難
最大問題都係 資源分佈JA，泛民唔夾死咁多資源、唔放手的話.......
所以，直選方面老實一定要搞一個大初選囉.....

係，我係本土但我一定會含淚，就算要爬就爬去票站投白頭佬之流，佢地做左咁多年有咁大進步你地望唔到？

望下所謂本土/獨派個邊個道統，差唔多全部都係熱狗條線出黎，前線班手足都係收熱狗錢出黎送頭搞散議員路線，你地回頭是岸啦

幾時批評泛民就係熱狗
只係熱狗係追住黎咬，一講邏輯講道理就用問題答番你

咁我覺得鄭議員個人正氣過網上水泥隊同埋D青城弟子

事實上咁多人憎熱城都真係多得班中二毒撚唔少

唔知佢係咪熱狗
但佢同葉劉一夥

計中計中計中計中計

有屌咩
叫人唔好搶啫

泛民直選年年訓係到都嬴
6:4最勁果次係7:3
講撚到口臭
比例代表制 唔同區選隻抽
你谷幾多票落去都冇撚用你配唔到俾自已人
同時唔知對家有幾多票 所以死谷爛谷只會好似上次朱西咁
一個人做票王其他人唔夠票

所以由番各自選民投番自已想要個侯選人 先係正路
因為唔同派別既票 唔會因為 冇左邊個而轉投俾其他人
如果配票係得既雷動果年嬴撚左喇

個戰場從來都係功能組別呀

青城班毒撚到今日都仲屌緊呀, 叫人游水瞓覺都戴丫嘛

揾班人扮撐熱狗，再揾班死撐泛民，連登以後都剩係屌黎屌去

從此以後
1.被泛民打手熱狗化
2.被青城熱狗清算過

達至以上兩項先算正常人

家陣好似一屌泛民就自動變熱狗，仲有本土派咩？

成個連登都係
I agree with you
到時你上埋我果份
你係咪想變做1984

唔好話咁又點，熱狗一派成日用背景攻擊人，原來自己係狗嘅直系家屬

Who is 本土派？俾d名黎 坐緊監乜都做唔到唔計

+1

不過真熱狗(+青城)死都唔會講pt.2, 淨係咬實pt.1遊花園. 例如被熱狗大聯盟嗰班契弟就一定係熱城毒撚

分清派別真係好重要, 陣間唔小心群埋班傻仔度, 柒嘅係自己

坐緊監都被熱狗啦

仲要係激進派KOL

鄭松泰本土派

攜手抗共當然係好
問題係 班熱狗5毛呢排日日出黎話選功能組別美國就唔理香港

唔撚係掛 ....

如果唔想被熱狗咁咪屌埋傻根鳩達囉, 只有"偽被熱狗"嘅契弟先唔肯承認傻根on9

如果有人話你泛民咁你點算?

兩邊一齊屌完後，依連登標準就變身冇立場分化撚（容癌/健吾）

冇計，民主黨太鍾意出賣香港人，太多位比人入

咁就睇你覺得邊個身份失禮D喇

我就寧願做分化撚都好過被人覺得同柒頭/on9同黨

(btw好似得熱城先會當獨派係泛民, fb成日都有D歸英派呀、黃屍呀喺度屌獨)

有冇人又屌飯民又屌熱狗先

其實大把. 係兩邊班傻仔先覺得個世界得佢哋

作者都算？？？？？？？？？
你不如話鄭立都係

個list入面都有啦 又唔睇人講乜先 一句熱狗就唔撚睇

其實屌泛民唔係問題
問題係你另外做左d咩出來
有冇人講得出熱狗做左d咩實事出來？

即係咁你上連登，美國無唔理香港，你會唔會話關你事

講"熱狗"唔夠準確, 熱狗起碼都有個議員

而家最撚柒煩嗰班係傻根嘅應聲蟲, 即係城邦/青城派.

收皮啦泛民

我批評泛民，已經比人屌我係五毛熱狗

下面真係有架

屌一日有你d黃衞兵死左膠香港一定唔駛光復
繼續自high 建立民主中國
仲惡撚過共產黨
販民從來都唔係同路人

鄭立啲野正常過健吾好多
唔好平排佢地啦

人權及民住法案都話要有雙普選
核彈

你地熱狗嘅定義錯咗喇

呢個問題已經講過10萬幾次，係某d人炒上黎吹有人參選功能組別美國就唔會幫拖
根本由頭到尾都係自己睇法黎，美國想幫可以照幫

中間派學者

係咪有新加坡籍？

泛民同熱狗咪又係一樣冇野做到，最後都係靠班前線同文宣，即係香港人自己

泛民有做到野架
300億除左慢必HEIDI CHU都投贊成
平心而論許智峰係大黨入面真係出唔少力
但改變唔到2大黨太抵屌既事實

唔撚係呀？😦

事實真係因爲打大學先逼到參議院加快通過，同區選冇乜關係

無神論者的巴別塔

我記得有泛膠答我話侵侵見到區選大勝先簽架,所以區選有用
心諗:佢簽唔簽咪又係照過

睇嚟同健吾friend底

連衛兵: 咁9月冇得揀呀嘛，投咗再監察囉，唔係點呀

亨利同燒山以前好似一齊搞網台

咁即係唔關選舉事 即係選功能組別唔會令美國放棄香港

「未試過又點知唔得？」
「咁唔係點做？你又唔提出建議！」

影相冇問題

最弊人哋仲成功爭取左

總之做膠嘢都唔可以鬧

邊個鬧泛民邊個就係鬼！

恨鐵不成鋼咪就係私怨囉，佢同劉正都係講親泛民就嬲到智商下線

原來司徒夾帶仲未死

深水二妹

民主和自由就是分化 共產黨才團結

多謝提供
原來有啲我仲未like

你都係熱狗

笑死 冇熱血時報

89年個陣有機會唔洗回歸支那

就係有班人帶風向民主回歸支那
咁就錯過左個機會

至少e家風向唔應該係進攻攻能組別啦 大佬

鄭立個底咁乾淨過泛民十倍洗鬼洗底

唉，呢樣的確係無乜LOGIC

不嬲屌泛民就會被標籤成熱狗

歷史嘅野你點review都唔會改變，政治冷感都係14年之後先開始改變，而家事實係過半有機會停擺立法會，點解唔做得？
如果話冇可能，區選都冇人諗過會大勝，一個政權唔會無啦啦消失，訓係度等贏？定係覺得有人武裝起義呀？

個陣回唔回歸呢個議題係有直接關係架WO，
依家參選 同 美國幫唔幫 係你地覺得有關係渣WO...

感謝提供高質page

lmao

哇diu泛民嘅原來甘多 多謝你推薦啊 原本都唔知有甘多 以為好少添

黃洋達係咪熱狗？

佢自己都話自己同溫層係淺藍+黃喎
而且冇否認過自己紅色背景

反而咩亨利原來老婆做狗真係痴撚線
一邊叫人勇武一邊佢老婆分分鐘打唔知幾多手足
唔入 po 真係唔知

list 邊個係兩邊都屌？想follow

泛民同熱狗一樣都咁戇鳩ok

理大爆料
泛民主派.永遠站在抗爭者對面
司徒夾帶
美國鵰 bald eagle
北歐心科學 NordicHearts
法網肥人
肥控制員的化驗室
港澳傳統美學
敗傲蘿即高 嘥仁時（Bio Sciences）
作者
白兵
香港，去死吧
屌爆左膠
中央聖學子
政政唯識
美麗新香港
杜亦匡
Seven Chuk
葉政淳
趙雲
健吾
鄭立
南金東箭
被藍絲苦主大聯盟

持續更新中

亨利老婆係狗呢樣野燒山鱷魚啤梨毓民聽眾應該都通左天好耐

"如果唔玩功能組別咁我地係咪坐係度等死?"

咁唔該你地班黃屍傻粉咩都唔好做 推左23年啦醒未啊 有人監察今時今日唔會咁 你地係害緊香港啊妖

泛民支持者既logic: 提議取消功能組別＝熱狗，鬼，分化撚
咁姐係七一入立會噴取消功能組別＝一撚定係熱狗，鬼，分化撚。
除左立場唔同之外，D思維同藍絲無異。

首先鄭立無話過泛民係鬼
每一次都係批評泛民庸碌無能
你可以唔認同佢觀點，但佢每次批評都有跟有據
你話佢私怨
請你提出證據，拎出嚟大家一齊討論係私怨定泛民無能
唔好乜都話人私怨，泛民早十年嘅偉大事績
要唔要拎出來大家回顧下？
第一，鄭立係認為制度抗爭係無大作用
第二，鄭立無話過泛民點解唔武力抗爭
因為佢指明泛民中人角色係牧羊人
要求牧羊人去做獵人嘅嘢係錯哂
問題係泛民連牧羊人要做嘅事都得到一pat屎甚至無做
幾年前係得一個陣致全無缺席過會議哦新鮮咋
當全世界都批評你時
入面當然有私怨
但唔該反省下自己嘅無能
唔好用私怨做擋箭牌去掩飾自己嘅庸碌

有黃絲既立場，藍絲既頭腦，就叫泛綠。

肯定好多人唔知
一堆日日夜夜翻舊帳嘅人竟然容忍到呢條友老婆做狗

Sor 電話打字多咗幾粒字睇唔到
哦新鮮

我就係天生一副硬骨頭
邊個屌泛民既就唔得

嘩屌真係好撚多人收撚咗共產黨錢呀

我屌你老母死全家啦去

泛登仔唔敢面對嘅現實
支持永續社運

得喇得喇，佢老婆係狗，所以佢講咩都錯嘛

原來泛民咁撚有實力，勁到共產黨怕撚晒佢哋。
如果泛民咁有實力，仲使乜勇武出嚟抗爭？612使乜圍立立法會？
大家唔撚記得咗點解71要衝入去？定係仲信泛民話前線係鬼呀？
啫原來打咗8個用，大家都係覺得議會有用嘅，你哋對唔對得住犧牲咗嘅手足呀？人哋冇命冇前途，最尾比你哋當condom，幫泛民護航開脱，連初衷都唔撚記得埋

我屌晒你班撚樣

咁你又做多咗
不過全部都係有口話人無口話自己個po第一句就屌人大灣輝
唔好講到自己+2gc 咁咪得囉

16年立法會最有希望贏返，結果呢？白頭佬自己斷送大好江山，泛民害撚死咗幾多年輕人啊？宜家仲要幫佢諗點拎多一兩席？而唔係諗點樣取消功能組別？十年前民主黨講咩架？咩2012一定有全面普選？宜家2020年啦，有未呀？大家唔記得晒？

大灣暉呢啲中間派學者最信唔過，中央政策組嘅身分，佢出post屌淋奠某程度上只係連淺藍、中間派都頂唔順淋奠嘅施政令佢哋揾少咗，假若政局穩定之後，難保又會打回原形

你覺得啱，佢一直都係淺藍+淺黃嘅光譜嚟。

泛粉: 4年前做得衰啫，今次未必嘅

泛粉：8年前要雙普選姐，今次未必既

令我諗起粉嶺班藍屍，平時啲嘢唔關佢哋事梗係撐正苦，到真係燒到佢哋，佢哋就會走出嚟堵路、火魔，之後就回打回原形

同埋沈會del啲同佢相反意見嘅Comment 加禁言

收皮啦！

然後呢？你有乜行動？係咪你帶兵起義？精神勝利法？一面大叫黑警死全家就贏？俾你講你想點贏又講唔出
道德綁架都唔係咁低質掛？

泛民同你政見唔同，屌撚死佢你就贏？
到底邊個永續抗爭

講黎講去點贏都拎唔到出黎 咬死泛民，訓醒覺自然贏㗎啦

陳雲同黃洋達係一切既禍根

宜家只要唔認同泛民就係熱狗架喇

駁唔到又剩係識負評剩係識得話批評泛民就係熱狗，屌柒泛民有幾難呀？問你想點贏就永遠答唔到

泛民對家同你同一陣線呀，其實呢度係咪好多建制打手
屈穎妍：建制派也要一起來籌組7人工會

投票紀錄完全睇唔出係民主派定建制
監察泛民唔等於係熱狗

反對收緊單程證
缺席投票，沙中線通過超支
支持共建大灣區
支持東北335億撥款
橫洲項目發展集體消失投票
支持領匯上市
支持立會主席有權驅趕議員離場，幫助剪布
支持供多啲強積金
支持粵港澳經濟合作包括大型機建，ㄧ地兩檢
支持正式賦予駐港解放軍皇等權力
支持每日150單程證
反對設立警員操守資料庫
支持監控燈柱
與中聯辦會面後支持排除2012普選特首
支持排除普選立法會

下一步>支持進攻萬惡嘅功能組別

販民真係好撚弱智
口口聲講民主,最唔民主就係販民自己

即係值得睇 多謝推介

監察泛民唔等於係熱狗 <- 同意
但係好多熱狗以為鬧佢哋就係泛民
成日話自己被熱狗但其他人何嘗唔係被泛民

FC 左 。
排民無熱血時報 咁即係泛民開Post 啦。

其實你知唔知佢係乜水？
人地引用哂投票紀錄有根有據

飯民 不了

理大爆料
泛民主派.永遠站在抗爭者對面
司徒夾帶
美國鵰 bald eagle
北歐心科學 NordicHearts
是咁的法網肥人
肥控制員的化驗室
港澳傳統美學
敗傲籮即高 嘥仁時（Bio Sciences）
作者
白兵
香港，去死吧
屌爆左膠
中央聖學子
正政唯識
美麗新香港
杜亦匡
Seven Chuk
葉政淳
趙雲
健吾
鄭立
南金東箭
被藍絲苦主大聯盟
Nic Chung
陳雲

持續更新中

但係飯民賣香港係事實....
熱狗唔係熱血公民咩? 點解其他人又係熱狗?

嘥時間啦！
呢啲Page 以前都有like, 做薪講嘢愈來愈on9，整整下都unlike晒咁滯。

販民不嬲弱智,唔得佢講就係熱狗
當日梁天琦陳浩天都係熱狗
廢陶用咗成集節目屌鳩陳浩天,笑到我

香港人仲有咩資格內供

反對飯民既全部都係熱狗

有人話係叫劉正

當日毓民夠話梁天琦係政棍啦

而家屌泛民就係熱狗就係鬼

下,點會唔知,蕭生同惡愚都講過好多次啦!所以亨利唔會講黑警死全家.

肥亨而家唔敢提la, 以前係佢供養老婆讀書，然後做黑驚

最L憎呢個仆街，佢連熱狗都冇資格做囉！
成拿日扮批評，你聽佢電台，佢係扮批評真撐愛國。

泛狗打手又出嚟捉鬼分化

唔撚係嘛

堅定流?有無多d料?

全部佢自己爆。

健吾係2016年熱狗淸算名單之中

咁咪又係雙重標準 我見過佢鬧民主黨入中聯辦 但點解國民黨又OK 定係國民黨唔係政黨？

但佢真係激進到話2010年中聯辦事件發生後 仲存在係民主黨就係壞人（鄺仔 羅健熙冚冷要死 我差啲想打係原罪 原先冇咁寫 但我覺得佢有咁嘅意思）呢個真係好誇張

陰公

但我到而家都仲未明 如果真係共諜 何解美國要信任泛民主派？我度度都問過都冇人答我

睇呢度d人精神分裂最開心

好多人都講 btw fc?

但如果想唔玩功能組別又得到大眾嘅支持 起碼都要畫番個類似沈旭暉嘅一個藍圖 唔需要用時間作為時間表 但可以遇上乜嘢事會發生 然後引致乜嘢事會再發生 至少類似玩多結局遊戲嗰張故事關係圖 有好多個魚骨

伍公子都係熱狗，記得tag埋

亦即係話功能組別真係要配票 連登有冇精算師呀 請佢哋計數啦 聽講中聯辦都係搵同等級數嘅精英去幫佢哋計 我哋唔付出俾佢更多嘅努力我哋又點贏啊 制度外方面 可以有美國🇺🇸遊行仲有針對部份企業嘅勇武裝修

無論如何 一定要逼佢同埋黃碧雲仲有張超雄呢三個退選 相信佢三個人真係令到各位手足覺得好煩厭 就算係觀感問題都好都應該離開

佢哋認為參與會導致美國失去介入香港嘅藉口 但我對呢個講法好存疑

其實我諗到一個可以容納到本土同建立民主中國嘅講法

透過所有手段方法 爭取普選並透過民主制度推動香港其他產業發展 例如科技 斜坡技術出口 開發岩洞 所出嚟嘅成果係香大陸人證明中國人行民主係冇問題 所謂行民主會亂嘅神話消滅 我認為呢個就係建立民主中國嘅最好方法 但剩下嘅路大陸人一定要努力咁行 我哋只能夠行一小段 最大段路係靠佢哋

香港人而言 簡單啲來講就係接納本土派對香港政制以外嘅一啲有關經濟民生嘅方案大大接納 因為佢哋嘅構想從本土利益出發 要透過真正嘅諮詢 重建尊重民意嘅制度 令大家安居樂業 就係向大陸人發出最好嘅證明

唔好唔記得何秀蘭

表決政改時的可疑行徑
2015年6月18日，立法會正式審議2017年行政長官普選方案。表決期間，大部份建制派議員突然離場，何秀蘭此時突然站立舉手，要求立法會主席點算法定人數，變相要令立法會等多15分鐘。她隨即被身旁泛民議員揚聲制止，人民力量議員陳偉業更激動得用粗言罵她為什麼要點人數。[32] 她被懷疑有意拖延投票，甚至製造流會，使到民主派議員失去以大比數否決方案的機會。[33] 到按制投票時，何秀蘭是最後一個按制投票的泛民主派人士，比湯家驊更遲，何秀蘭在最後近乎「零秒」才投票否決普選方案，更惹網民懷疑。[34]

該似係自己衝出黎柒 但呢種現象起立法會出現係不被容許 所以都係叫佢收皮啦

我唔會話標籤佢係一定係共諜 因為完全冇乜證據

唔好下下政見唔同就熱狗

毓民不嬲都國民黨黨員,不過係覺得要反攻大陸而唔係KOREAN FISH咁投共果班

所以咁樣就含淚韓國魚？

首先我都冇話過鄭立話泛民係鬼。

佢每次批評泛民當然係有根有據，泛民係垃圾人所共知，要插大把有得插，你都唔洗因為我話鄭立私怨就當我係泛民支持者。但因為泛民on撚9而否定功能組別戰線什至議會戰線既作用本來就係邏輯錯誤，而鄭立一直用黎否定制度內抗爭既論點基本上都係建立於否定泛民身上－－呢點就係我話佢私怨原因，唔係話佢有心抹黑泛民，而係一講起泛民就智商下線。

功能組別線本來就唔係由泛民提出，亦唔係得泛民打。什至正正係因為泛民咁多年都冇真係全力進攻過功能組別，先有咁多手足話要打。純粹講邏輯，假若係否定議會作用，咁泛民投咩票投唔投票都唔應該屌佢，而係應該屌佢點解唔拎人工出黎幫人買裝。

你要我拎例子我唔係拎到好多，佢一日出十幾個post有咩都洗走晒，我亦可能有理解錯佢既諗法，但你都唔需要為此同我辯論，呢個本來就係我隨便立完佢d文既片面印象，為左咁而花時間係最冇成效而且浪費資源，我相信呢點你睇開鄭立你都會同意。

咁如果係咁一早講進攻功能組別
當日71班手足就唔洗流亡海外啦 屌

明明佢係香港議政能力係最頂果批,但偏偏係台灣政治上毓民都係擺脫唔到國民黨黨員呢個身份,佢真係ON9

有幾個係咁=全部熱狗都係咁
認真咩？

根據你既講法
如果一早講好要攻功能組別，手足就唔會攻入立會？
咩邏輯嚟

批評泛民就係熱狗，熱血時報幾時變得係你地心中變得咁廣泛而有代表性？

真

樓主真係睇唔清
政治BB班嘅樓主
睇吓邊個先係真正禍害香港啦

呢個時代仲信熱狗
驗腦啦

成個連登既熱青城acc係晒呢個post到

咁不如叫佢哋捉埋重信泛民果啲一齊驗啦

關青年新政咩事

其實你係咪on9?

goodest logic

劉正老婆係克警，你話呢

次次一講熱青城呢個term佢就會衝出黎柒
呢條友弱撚智

班熱狗咪又係睇政治利益
如果立會議席分餅仔，有2-3席come好可以比熱狗選（比現時大增2-3倍）
但要求熱狗係功能組別上不支持不反對大家去選
選舉結果更加有利導致民建聯口中既憲制危機

講到底都係政治利益問題

推

西方近排又開始攻擊中國！我列舉左十幾個 網際網路webPage，大家請警惕！！！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

教練其實你係咪熱狗黎
批評泛民就係鬼！！！！

好多人唔知

唔通要識哂全港既熱狗先可以發表感想?
咁係咪要識哂全港既警察先可以鬧黑警?

柒頭，人地就講證據、講歷史，你自己就鳩UP
唔夠人講就block人

唔通你又覺得民主黨當年個deal對得住你? 即係有五席超區你就收貨?
咁你爭取真普選做咩? 叫五大訴求、缺一不可做咩? 跟返民主黨傾返呢個普選路線咪得囉柒頭。

收皮啦P牌仔

坦白講
有從14年開始留意政治都知
本土前、青年新政係一派 (A)、熱普城係一派 (B)。
兩派都同泛民有仇，但A同B之間都有唔少私怨，唔知唔該自己GOOGLE吓，又可以上下本土前、青年新政FB page到睇到佢地admin對泛民有咩評價。

覺得反對泛民就係熱狗既你，你自己問心係唔係近一兩年先關心香港政治啦

熟少少既人見到你地班友咁，只會覺得你地唔知頭唔知路、又要死出呢鳩UP好柒，知少少扮代表咁。

但B覺得A (and not B)=泛民

人地簡稱叫本民前

因為一大班忽然政治撚

單純唔講個啲私怨，用背後佢哋個套理論區分
本土、城邦自治、民族獨立派
其實已經有三班人

三派人嘅論調，已經可以互相攻擊
例如HKAA個班覺得要漸進式以雙普選等方式成立政府，
再過渡改革，獨立成其一選項;
民族獨立派 就會覺得 同中共傾咩都無用，因為佢哋係賊，所以要靠外國等唔同方法介入 直接爭取獨立條件

但兩個派別已經係獨立嘅睇法其實唔同
仲未計獨派 又再細分民族黨 同 獨立黨 等支流

所以班忽然政治撚 口講自己支持本土
但根本連裡面嘅理念都未區分到 就一併屌為熱狗
其實係好on9
因為三派別嘅人 就係由10年開始 到14經過雨傘後
認為泛民路線唔可行 先演練出黎

要屌人熱狗 其實蘋果日報日日食佢光環嘅天琦
都可以係泛民 依個post人口中嘅熱狗

不過算寫咁多 一陣都話我分化同死熱狗

民主黨有錯唔可以改，胡志偉食幾多粒tg 都無用。共產黨支持邊個佢就支持邊個

19 才子老豆都係老左wo, 熱狗又無問題。

對人不對事，熱狗風格

金水你好

係連登講政治替手足你擔心

so what ?民主政治光譜係咁嘅啦
從來都唔係鐵版一塊

係連登講政治深入d 就係熱狗黎架啦(好似係)

不如咁講啦
其實common sense 黎(我都驚上面有筆誤)

但成班人口口聲聲話爭取民主 五大訴求 光復香港
然後再話兄弟爬山 各自努力

但佢哋班忽然政治撚 泛粉
連對方個路線係點都唔知 就一併打成熱狗
學者寫嘅野 就一定覺得岩啊 係啊 點頭 恍然大誤

大佬啊 班人屌人前 都了解下個光譜先
之後唔夠講
又會玩問非所答 、負皮後唔覆、加忽然失憶

咁喺打稻草人呢個問題上熱城柒過販民囉

起碼販民對中間派/豬係拉籠、增加自己影響力；而熱城係自以為是屌晒全世界

泛民依家咁撚惡屌都唔屌得架？

問題係你點定義熱狗
批評泛民就熱狗？
同「主流」意見有分歧就熱狗？

好多人係見到熱狗就一定反
反而被熱狗限制思考
希望你有唔係其中一個

你問下廢陶+劉細良同佢班打手
蘋果屈毓民選,佢最大反應

咁你唔應該問我，係問自稱識幾個嗰位仁兄
我係駁斥繄上一個完全唔同意「有幾個係咁=全部熱狗都係咁」嗰位既睇法
希望你下次睇清楚先問，唔好見到「熱狗」就直接跳出黎代表定一班「我唔係熱狗，只係非主流人士」既睇法

點解按照同一個標準 沈旭暉唔得 但才子得？

本來對泛民新一代都仲有少少期望，但係見到泛民打手同16年喺高登嘅熱狗一樣咁撚乞人憎都係不了，講完。

好燃心班飯狗 咪衝出黎柒啦

惡撚過共產黨 自己咁垃圾都唔俾人屌得嘅

本民前同青政好似同熱狗唔妥wor，點會被熱狗咁搞笑

連登仔日日全世界都係熱狗乜仲好意思話人打稻草人

人地話唔支持泛民就係熱狗喎⋯

錯啦 佢地會話你係分化撚 五毛 拉風向block左先講
當無睇過

係連登仔嘅政治意識入面 只有泛民同建制
然後本土又只係得講獨咁囉

所以泛民fans 真係唔怪得人叫連登做飯登
你地d 打手/議助真係做得好撚肉酸

身邊以前幫6號助選嘅手足前幾日仲笑緊over my dead body連登智囊團笑撚死人

因為屌泛民囉你
仲有啲咩屌泛民唔屌保皇狗都踏入唔到連登仔嘅同路人門檻

泛民係掛民主派個名但出賣香港人咁梗係由我地屌啦仲要屌到黃絲醒為止 廿十年啦 香港仲有幾多個廿十年？

當真係有真普選但你自己本身都對成個政治制度都一知半解毫無進步嘅咁辛苦爭取黎為乜

所以見到手足咁細心講政治光譜真心感動

Nic chung成撚日笑9熱狗，做咩無啦啦被熱狗
好心樓主research俾少少心機啦

健吾
鄭立
nic chung
係熱狗喎

呢個list白撚痴

光復香港=進攻功能組別
時代革命=議席過半
光復香港+時代革命=永續議會抗爭

補充多句 講政治光譜先叫做掂到下各光譜嘅論述主張 呢個先係我地值得要討論嘅野 百花齊放

唔投泛民係熱狗係鬼？wfc ,不撚知所謂

投票投票投票

本身都無咁嬲 呢排fb啲「黃絲」屌一講唔參加功能組別啲嘴臉真係好令我反感

你咪示範緊打稻草人囉 唔通踩到你條尾？

明明比較緊兩者，販民覺得批評佢哋嘅係熱狗；而熱狗就覺得佢哋以外都係販民，熱城喺呢一點明顯柒啲因為起碼販民唔係將世界切兩份咁極端，邊有講錯

我分化撚嚟㗎咋，兩邊都唔係

有幾可啲人會被青政、被本民前
屌熱狗冇問題，咩都關熱狗事就笑死人

二分法曝露咗班2014同2016港豬

啲人真係憎熱狗憎到
咁熱狗又真係幾黑人憎嘅

叫人投同埋去選唔係問題，但係唔好吓吓道德綁架落去抗爭到，講到好似無撚咗你唔得咁，十足十16年熱狗
跟住仲要屌鳩返你轉頭呢下好嘢，講到啲假大空目標有幾美好，比當年熱狗有過之而無不及

係呀 我唔但係只熱狗仲係五毛好耐啦

本民前同青政 同熱城未又係互屌共諜 洗咩分咁細

呀游小姐仲係運動初期仲轉發呀痴線佬陳雲文章添

學你話齋呢個世界唔係咁極端嘅

本民前起碼知道世界上有販民同熱城呢兩條同佢哋唔同嘅路線

熱城就非我種類皆販民 販民50步 熱城100步 有咩唔啱？

被熱狗大聯盟肯定全部係熱狗黎
正如你係外國被鬼佬當你支那人，你係第一時間澄清，一定唔撚會認
得熱狗先覺得被熱狗係無問題
分分鐘樓主都係熱狗
根本冇人想理熱狗屌都費事

泛民打手智商真係無下限

人地黑人憎還黑人憎
搞到自己放棄思考就無謂啦

傳說中日日踩低「你地」香港人豬閪，自己就最看透古今中外局勢料事如神，最英名神武既北歐心科學大神

利申：隔離post抄過來

坦白講我唔介意入list 而且已經笑左成晚

利申Nic Chung

感謝帶來快樂的一晚

多謝引出陳雲同熱狗啲網軍,

Google Chrome Extension Highlighter 螢光筆 可以 mark 實邊啲係熱普城嘅網軍a/c. 教學:

你都熱狗咁個撚個都熱狗啦個樓豬真係唔識㗎喎

上面好多唔係熱狗
但熱狗已經成為分化撚代名詞
“做人唔好太熱狗”
所以話人熱狗嘅意思 就係話人分化
咁話佢哋熱狗冇乜唔啱喎

抹黑泛民

家陣倉頡造字呀 連個字嘅意思都改埋 柒左咪潛囉 連登仔金魚記憶架咋

衰啲講，其實同四年前熱普城嘅永續基本法冇分別。熱普城永續基本法最終決定權又係中共，宜家所謂進攻功能組別爭取雙普選又係求中共突然民主

塔哥

wow

咁可唔可以講下點解佢係熱狗

每日關心勇敢派幫林鄭開年進度

樓主係咪政治BB班熱狗定義都未搞得清
去睇吓2016年個陣咩事先啦
咪撚再濫用熱狗個名啦

可唔可以停止互屌
槍口對外

佢老婆係警察

我係針對你句鄭立係私怨而打算同你討論
有理據就ok，鄭立都成日話有理據說服得到佢就得
而家講下你呢句：
但因為泛民on撚9而否定功能組別戰線什至議會戰線既作用本來就係邏輯錯誤
無邏輯錯誤喎，佢嘅諗法從來好堅定
喺中共嘅統治之下，議會戰線無可能有大作為
首先前期嘅有殖民，種票，中期嘅有大量資源支援
後期有換票箱，我當你過得晒，仲有DQ
喺殖民，種票，大量資源支援，換票箱，DQ之下，你可以贏到啲乜？
X郁輝話可以一路打落去，最終選黃絲特首
你認為成功？唔洗答我，每個人有每個人嘅諗法
鄭立覺得唔得，呢個就係佢諗法
並唔係你講嘅「邏輯」錯誤，「邏輯」唔係咁用
第二就係你指嘅私怨原因：
而鄭立一直用黎否定制度內抗爭既論點基本上都係建立於否定泛民身上
錯晒，佢唔係建立於否定泛民身上
上面講咗，唔關泛民事，係喺中共嘅統治之下，議會戰線無可能有大作為
你自己最後都講
呢個本來就係我隨便立完佢d文既片面印象
喺呢嘅情況之下你隨便一句話佢係私怨係完全不負責任嘅做法
我都係果句，好歡迎大家討論，有point就得
我諗有睇開鄭立嘅都有獨立思考，並唔存在「老師又中」呢啲教主主義
佢一樣好多文都有人反對，我一樣有啲唔認同
你講得服我，「佢對泛民係出於私怨」呢一點
我係會聽的，否則你自己諗諗
你隨口嘅一句，同五毛嘅留言有乜分別
利申非引戰撚，歡迎大家討論

健吾成日俾熱狗鬧,依家都被視為熱狗
屌泛民就係熱狗,好心做下功課先至話人係熱狗啦

8年前就係

幾隻乳鴿上連登開post叫人送頭

我做乜要花時間說服你，你隨口一句話我同五毛有乜分別唔通我又要打幾百字辯護，辯解喺網上隨便留言同五毛嘅分別呀。

本來大部份人睇文就係立下，我立完有咩印象就係佢嘅文俾我立完嘅印象，樓上亦唔係得我一個話佢私怨。實際上佢私唔私怨又與我何干，本來就無意討論，討論黎都係晒氣，又off topic，見你都打左好多字先回應你

哈哈

話佢私怨果個係你
問你拎例子又拎唔到
又話係咁而立下佢啲文嘅片面印象
然後又話做乜要花時時說服人
再話佢私唔私怨與你何干
你醜唔醜啊

跟本就係熱狗開呢個post. 然後要大家都唔想屌熱狗。d page 入面有熱狗有唔係。熱狗最叻就係令到你都被熱狗，從而令你覺得自己都被主流壓逼。
呢個係佢地慣用手法

泛民都係,最叻屈D屌佢地既人做熱狗

我作為商人係講成本效益，花時間說服你鄭立係私怨就係最冇成本效益，更何況本來就冇諗住要說服邊個，你覺得醜咪醜

好煩呀，而家赢左咩？？！！

食夾棍又得
同美國親共既合作又得
睇下Biden

可以食兩家茶禮,你收美國佬錢俾情報同反港共,你都可以同時同中共DEAL,我俾個大白象過,你俾我繼續留係到,我唔俾毓民拉布

白頭佬以前教書的

反親泛民都係熱狗